一人一個滄海遺珠嘅youtuber

而家睇黎睇去都係大J、Happy Kongner、小薯茄同微辣
d片睇得七七八八，開始悶，有冇其他高質但又冇咩人識既介紹下

趙博

一定要中文？

微辣

中文啦

做咩

我睇微疼佢果d鬼故動畫化好過

ThisDV

唔係youtuber，但都想講下佢地，好黃好努力出片，可惜冇乜人識

早期有睇但後期啲演員太散多
叻哥幾過癮

jfft

ping仔

冬OT

有Rose Ma

反正我很閒（台灣）
飛夢映畫（澳門）

giveZAINamin
拉哥 Lai UP

推

FreeDream Macau

思覺老師

悶就睇冰戲富，發達大計，薯茄party game
再悶再睇

我有睇開
雖然好多片都無厘頭又長 但打發時間都幾好

咁有冇英文推介

lemmino

而且大部分片都有多國語言字幕

thx 返去睇下

thx 今日返屋企睇下